有幾多人打算入政府了斷自己前途？

求期in一份政府工，之後做到退休
了斷自己，求穩定不問世事
入去原地踏步拎白卡，預每年加800-1500人工，經濟差唔會炒你最多冇人工加！

是但啦 過埋下半世咪算
唔想再諗啦

講到話入就入咁
幾撚多人爭，入到先得架

唔使諗唔會比人炒唔係反而保障緊自己前途？

仲以為又係魔鬼咩細節開post

把自己看得那麼高
ACO都幾萬人爭幾千個位啦

三大學生都爭ACO既時候你講到話入就入

入唔到就真係了斷自己前途

前途 = 錢
政府 = 穩定有人工加

唔好又講咩ibanker搵50k

有呢個打算但自己能力廢入唔到政府

了斷？點解咁多人覺得自己唔入政府就好有前途

私人行咁好做就唔會個個都仆入政府啦on9

最緊要知自己咩能力

冇夢想過一生, 到最後都唔知自己做過咩

正苦工難入之餘 又易到頂薪 不了不了

打算入政府做果d都係廢柴，本身都唔會有咩前途可言啦

之前都同你一樣咁諗，結果求其入左一個自己無興趣既部門，每日番工都好想死，重有一班頹員同事同老屎忽，好後悔

屌你老母
打工為搵錢 平安唔辛苦
搵到兩餐買到玩具咪得

屌你老母咁天真
諗住同老細過人世？
定係想做下一位李嘉誠
比你做到識飛咪係打工仔

我都想入到，成世hea住過，唔洗點做又有糧出

做緊
岩過左一年
返工=賣自己時間換錢

好認同你最尾果句
似坐監

點解咁多人入左去想出返嚟
係做野太 hea 唔慣定 d 老屎忽太乞人憎定點

兩樣都係

有乜所謂 今日返工鳩流流左成日又收工
好過出去做私人西工俾人卒死

工作量係以前三分一

但政府感覺更強烈
舊時係私人公司做
雖然辛苦但係大家都係做野
時間過得好快
但而家係政府基本個個都唔係做野
所以好多小動作搞
又成班老屎忽同事
感覺上日日都過得好慢

每天工作1小時

政府工都可以好有意義

工作量少一半
人工高六成。
三年幾後 多成倍
咁鐘意做港奴 中年失業就咪撚入

返工無意義唔緊要，
放工有意義就得。

中五畢業 做過幾年野 咁就入海事處

做警狗除左比連登仔屌老母之外其實無缺點

入政府都無前途？

我

做警犬好易俾人帶壞就真嘅

連登上班台真係好有趣

投考公務員post可以推到幾十個
但得閒會有人踩低公務員

對好多人黎講,返工先係佢地嘅生存意義,返份hea工=了斷自己人生

你就好啦有得hea，我地部門做撚死

部分私人工=賣命

上面話政府hea 時間難過既野應該好多都唔係做緊officer位，如果係officer應該唔會覺得hea，反而驚時間唔夠用做唔哂

你冇本事既話唔做政府做咩？

好撚想做AO做狗官斷送前途

減少競爭

返過兩個唔同post
多十零個point 真係多野做好多
一個月工作量 係我以前既全年工作量

政府請你先講啦

如果係私人市場冇乜作為，
冇前途既人入政府就係最好既前途

出面日日ot做10幾個鐘未仲無夢想
政府工起碼日日準時收工 穩定收入
番工無野做比你養足精神
比晒本錢你追夢

如果你既夢想係做到隻狗咁既
你一樣可以番多份通宵更既工
不過要申報

依樣真係

正常有問題就解決 好簡單

但我個部問既做法係

有問題就搵人頂左個問題先

明明好少事

但就花大量時間去搵邊個人有問題

到最後愈黎愈多

推黎推去又當無左件事

政府工作可以服務市民，對社會有貢獻

請問有咩工唔係賣自己時間換錢？

我形容得唔好
因為返工好多時都係坐係到玩電話
同埋做多無意義既野先有呢種感覺

老差骨話齋，做得驚賊
黃賭毒傷人偷野撈黑，你點都會衰一樣

岩呀 仆街老屎忽上司有咩獲就話你唔岩
有野做想邀功就整色整水做到你仆街
人地要1 佢就要你做1+2+3
但最後人地收貨根本就睇都唔睇2同3

有能力考到officer
係出面大多數搵得更多
連登就多aco grade既人

休班警集團

你覺得你自己係出面做好有前途？

正苦似坐監 安穩準時收工
私人公司似做賣身奴隸 有開工無收工

其實做份份工都係坐監

出面都有大把老屎忽同搞到你癲嘅辦公室政治

失敗者連登仔

我就係想保障自己既前途

如果係女嘅入政府都唔知幾好 想生就生 唔怕比人炒 收工又可以照顧細路唔洗OT

建議你考消防救護 又係政府又有意義 岩曬

連登特色
:我做正苦工
連登仔 : 屌你老母 正苦狗 廢柴 垃圾

: 政府有opening 啦
連登仔 : 請問interview 有咩要注意嫁？ 通常幾耐先升嫁？ ... 無得升呀？ 唔緊要啦 到max 都好開心嫁啦 多謝樓主 樓主一世平安

我人生遊戲打爆左機

政府工
結埋婚
個仔三個月大
有樓
29歲

係咪應該要搵d野挑戰自己？

officer grade 點會冇野做?
個個都係做aco?

個d咪又係2皮起身，4皮頂薪
有咩錢途同意義

要打工輸左啦

唔認同
officer要嘅特質同出面唔同
好多出面撈唔掂考到紀律部隊officer先有翻身機會

政府工
易入既唔比私人易做
人工低好多

難入既
襟撈但都幾難升
多人排隊 競爭大

真係對政府工冇咩興趣

連登個個千萬年薪
自問比唔上
決定了斷自己做個eo仔入職3萬，退休坐底seo頂薪10萬就知足了

生左仔，要重新出發。

非三大fg 嘅咪做幾年私人公司搏下先
搵到錢又啱自己咪繼續向上爬
唔啱又想穩定 唔求好高人工咪試下政府

當然亦有人fg 就入到政府officer 位
起薪都40-50k
咁又另計囉

excat7ly

所以你點解香港咁落後未

移民唔俾做政府，唔係都應該會做住先

同事小動作呢D問題真係好睇彩數，我自己叫做好好彩D同事老細正正常常做野

層樓供完未 ？

講撚到自己人中之龍 出到去做野一定平步青雲咁 兒登仔咪撚笑死人啦

20歲入左行
等退休

浸透政府咪得囉

講撚到想入就入到咁

做幫辦算唔算 想考

笑料一件

人外有人
淨係講起跑線就知佢地未見過世面
人地名牌英美大學回流，日日食女
佢地： what’s linden? Manchester Lingard?

講中左就負評
連登仔不願面對現實

講到私人公司無辦公室政治同老屎忽

政府工退休有成幾M退休金（officer grade)

咁少?
連登仔50k
10年已經幾百萬

搵100k出面咪又係同你供1500，點得出幾百萬

我識人就係咁
本身都30頭。 揾唔多唔少大概50k
最後入左去政府做contract 工

多野做就唔會有呢個問題
一多野做日日互吐苦水
之後又博殺過

講到私人市場加好撚多人工咁

唔使開OT
星期六日唔使返
返工放工唔使打卡
遲到早退無人理
做三日hea兩日
病假唔使假紙

其實自己都無乜前途，
所以降職同蝕幾皮bonus都照入

唔怪得年輕人咁做
依家出面既企業當員工係狗咁洗
做既野同人工唔相等再加超長工時

做緊政府真係明點解

啲人完全唔撚係做野

做政府學識一樣野

就係立地成佛

做政府有自己既興趣真係好重要
返工已經鳩hea，放工諗唔到野做真係死得

一入政府2萬起跌，年年加
我依家2萬都冇

我成日都話政府有大部份都係冗員、癌細胞，切晒佢地政府先會運作得好。

連登仔最鐘意入政府

入到叫了斷自己前途，講到自己出黎勞會勞得好咁

先唔講佢地廢，同多小動作，唔做野

佢地既policy離地既原因係因為佢地本身兩代或幾代都離地

好少大粒野真係基層出身捱過窮

好多大粒野諗野真係尻尻地

仲有佢地大粒野同大粒野之間既關係
好撚官官相喂

例如：大粒野A , 佢老公係署長
A 自自然然上位快過火箭

係，自古以來，識人好過識字呢個真係金科玉律。
眼見好多大粒思維都有啲問題。
未入黎政府之前，打私人工個上司都叫我唔好入政府啦，政府入邊啲人諗野好有問題，個個都倒轉黎。依家回想起佢呢個說話真係中晒，好驚自己都被同化。

基本上我係唔支持人地交稅
可以走稅走到trump trump天材咁就最好
你交稅都係養班廢柴垃圾（個個以白卡自豪）

仲未計政府入面班宗教JJ
要講真係有排講

樓豬可能真係咁諗

宗教JJ本身係一個party
靠呢個party , 唔同dep 細粒同大粒每個星期都會走埋一齊
資訊交流又好，上位識人又好，搵人心靈支持又好，自由發揮

當年：黃仁龍 摩門教
應該好多椰唔妥佢

其實世界好大 點解唔襯後生試多d野 live a life you will remember

垃圾CA讀緊pt IVE HD
要求低想轉Technical grade officer 唔敢望2A3O

我都想入去hea 同口駛做等收工打下機咁等死

負擔大，家家有本難諗的經

你唔襯後生 試下 到你老左想輸既本錢都無

就係出面捱過先體會到政府工幾咁好。。。

講得啱 唔係年輕人唔想去私人市場
係返工返撚到心態頹埋 明明係office工 返撚到好似返shift咁追更 （講緊計埋OT)

入面真係腐敗都一個極點

成世打工咩 窮人思維
入政府可以多啲空閒時間，儲錢計劃下做啲小生意，咁先係為自己前途著想

入政府工只係想有份隱定收入同準時收工
本身有自己既目標
但係全職做果個搵唔到食
所以乜鳩CA定ACO我都無乜所謂

要養仔已經唔同啦, 有排捱

全民政府工

仲有各式各樣，你諗到嘅諗唔到嘅合約條款，監視員工嘅手法/科技

玩到你謝，搞到你癲